［Condom］藍C親戚今日Send左依幅圖出來 怪怪地

唔知出處係邊但底下啲殘體應該係支那啲微博文宣？

問題係，

你冇諗過拎人做condom
點會冇啦啦承諾人唔會拎人做condom

此地無銀

同埋點解三大承諾得番兩個？
第三個係乜

佢哋就係鍾意道聽塗說

加油卦？

藍絲整文宣可唔可以揀好啲字體

承諾繼續幫警察加油

加油都係承諾
藍C個腦真係有cancer

仲有冇其他人見過類似既藍文宣

但冇講過香港警察仲係香港人

你親戚係習大大?
如果唔係有咩資格做承諾?
腦殘...